「真心想問」有時post到gif有時又唔得

點解我有時可以直接post到D gif出來，但係有時post出來D gif會唔識郁

推一下

求解答